中国以房价支撑的GDP时代以过去，大陆经济不好了炒房的去哪里了？

曾经的世界梦工厂东莞诺基亚，如今却是一片荒凉破旧不堪 ，中国制造已经完了

实拍东莞市南城区诺基亚工厂，以前诺基亚工厂在东莞来讲是福利最好的，五险一金包括失业保险等全部都有，尤其在诺基亚东莞工厂上班上四天休息三天，上三天休息四天，等于一个月只上15天班，平均工资一个月可以拿到4500-6000元，可惜好景不长。如今诺基亚工厂园区已经长满杂草工厂破旧不堪

Push

屌你老母殘體字

实拍倒闭了的边贸市场，墙壁上居然长出一颗树来了

地点：广东韶关坪石镇，往湖南方向。这里原来是广东韶关坪石边贸市场，估计倒闭很长时间了，墙上都长出一颗树来了。

發佈日期：2019年7月8日

【贵州篇】停工几年的仿古古城，老板全部跑路了

石头穷游中国，浪迹天涯。在贵州黔西县又看到一家很大型的仿古古城，水西古城。这古城已经停工好几年了，老板全跑路了。

發佈日期：2019年8月6日

【广东篇】】走进东莞：午餐与农民工兄弟吃力交流，得知现在找工不好找了

發佈日期：2019年7月3日

走进东莞，让我感到意外的是，这里的农民工兄弟吃饭还是炒一个菜。跟农民工兄弟交流中得知，现在找工不好找了。

广东：实拍东莞火车站，600万外来务工人员如今还剩下多少

發佈日期：2018年10月8日

实拍东莞寮步伟易达，曾经上万人的大厂，如今宿舍怎么空空的

發佈日期：2019年1月3日

商场倒闭潮！东莞一家沃尔玛停业了，网络冲击的原因？

發佈日期：2019年6月18日

丽江旅行：丽江国际购物广场，丽江最大的购物中心

發佈日期：2019年7月14日

【湖南篇】实拍湖南省某县城：近一半的店面关门，房子两千一方没人要，医院没几个人去看病

穷游中国，途径湖南中方县，看到这个县城太冷清了，近一半的店面关着门租不出去，房子有房产证的，挂牌两千一百多块一平方也卖不出去。县医院也冷冷清清，没几个人看病，如果一个城市热闹的话，医院也是会比较热闹的，但这个医院看病挂号都不用排队。

發佈日期：2019年6月12日